覺唔覺宗教科同國民教育一樣洗腦？

點解無人反抗？

你個名

細個翻有信仰嘅學校 唔參加集體宗教活動/捐錢俾教會就俾人照肺
到中五六死都唔參加/捐錢 搞到嗰宗教呀頭氣急敗壞嗰樣真係歷歷在目

宗教好正喎，堂堂睇鬼片

耶人出現

耶撚道理一d logic都冇，智力正常好難俾佢洗到
相反國民教育改晒歷史咁，真係要特登查探過先會知道真相，正常人唔會諗到

希特拉是基督徒
殺猶太人係為耶穌報仇你知唔知？

God Save the Queen

英國人撃敗了希特拉你知唔知

命令殺耶穌嘅係羅馬政府（希特拉二戰同墨索里尼合作添），猶太人當年只係愚昧，所以覺得耶穌抵死，罪不至於此

英國國歌個God咪耶撚個God囉

帶頭反國民教育坐緊監果條友係耶撚
帶頭反國教就叻
反宗教科？I dun give a shit

分別在於宗教唔係間間學校有
但國民教育落實就所有學校都有

你唔好串宗教科喎
宗教科癲過國教好多

英國國歌個God咪耶撚個God囉[/quote］

咁又點？

咁我地自己可以反宗教科
唔一定要靠人

我細個讀官校
都迫我承認耶穌是主

而家條耶撚統一咗戰線
搞到港豬以為耶撚同佢地一樣 都係反共反國教
所以耶教點樣響學校度作威作福都無人理

讀過教會學校
逼你上聖經堂 逼你日日祈禱
早會又要祈 飯前飯後又要祈 放學又要祈
乜野濕鳩聖母月仲要日日祈五次聖母經

班耶撚佔據咗輿論
唔通佢地會透過輿論叫港豬反聖經堂咩

我地可以成立網上組織「反耶思潮」反教會學校洗腦